Lors de ce CM, on fera:

+ pseudo code pour K-means
+ prendre les questions que vous auriez préparées
+ ouverture sur le NLP moderne avec word2vec et les MLP
+ révisions d'examen = on prend une annale et on fait ensemble/discute la correction
